網民熱話：請女神遊日變3人行 港男遭冷待

【東網專訊】能夠同女神一齊去旅行，相信很多男士都會覺得比抽中匯豐紀念鈔更加興奮，但有時現實特別殘酷，因為「對兵仔嚟講，女神係一個永遠嘅伏」。近日就有一名男網民指，早前有幸被女神「欽點」同遊日本，他興奮得即時支付兩萬元旅費，以為可以與對方二人甜蜜同遊，誰知去到機場才發現多了一個強勁「電燈膽」，旅程中更慘被淪為「阿四」兼被女神無視。貼文迅即引起網民熱議，紛紛同情發文者遭遇。

發文者憶述，早前獲女神邀請同遊日本，表示深感榮幸，但女神近日卻稱「無乜錢」，他為了能成行，很快就轉帳兩萬元到女方戶口。豈料，他到達機場才驚悉原來是3人行，而該男伴Alan高大威猛，外形遠勝發文者。他向女方查問「乜唔係我地兩個去咩？」女方笑稱 「幾時講過，你又唔係我邊個，傻既。」

貼文續指，女神在飛機上全程與Alan交談，當他透明令發文者瞬間明白自己才是「電燈膽」，其後的旅程，女神更與Alan住同一間房，2人表現親暱，而他就負責做「阿四」，幫忙拍照和拿行李。直至旅程第4日，他終於忍不住，獨自一人先行返回香港。

有網民指事主遭遇淒慘，先遭「騙財」後再騙感情，大嘆「人世間最慘之事莫過於此」，勸他「慘劇」既已發生，改變不了，盡快問女方取回旅費。另有網民呼籲公開所謂女神的資料，以免有其他人中招受害，墮入「美女同遊，實為騙財」圈套。但有網民看過雙方iMessage對話，顯示當時是男方主動「請」女方去旅行，對方不還也應該，批評男方旅行不開心，就怪罪女方，還上網罵人。

網民有話說

大衛剝椰絲：仲以為假膠， 因為太過難以置信

NoNameAr：支持樓主追番條數，唔係為錢，係尊嚴！

冇錯啦喵：原來她不夠愛我。

ForceX：請人哋去旅行，兵就係咁用！你用盤水照自己先啦！

使人使到盡

之前一篇港男搵旅伴唔小心變兵事件，都叫人小心揀旅行伴侶 (詳看：港男揀錯旅伴中伏事件：去旅行變左做兵 勁數港女3宗罪) ，點知再有一單港男中伏事件發生！網友 AlexButtner 在討論區開帖《以為有得同女神去旅行，點知原來現實係好殘酷》，指請女神旅行以為有得2人世界，去機場後才覺得殺出大隻港男，蝕錢之餘，心都碎埋。

事源女神話日圓跌想遊日本，不過沒有多餘錢，港男就請纓請出錢一同遊日本，過了2萬元給女神。出發當日到機場才發現女神身邊竟然多了個大隻港男 ALAN搶哂注意力，女神仲訂了2間房，自己與大隻ALAN一間，港男獨自一間。港男仲話成程負責幫他們影相同拿東西，旅程第4日終於頂唔順，藉口屋企有急事，改機票回港。

網友都大叫不值，指旅費一定要追返，不過港男事後留言話回港後再無搵大家，怕即使有入數紙，都難追回旅費。

佢自己傻姐

隻兵係柒
但條女同條仔都幾撚厚面皮

佢係on9但個女係個仆街

臭西

諗起 10年的兵 陳文俊

港女1:0

alex buttner 9up都9up到上新聞 仲要有咁多新lin登仔信

笑撚死我

狗衝既後果

樓主好波

屌那星呢篇潮文已經loop到冇人loop啦

邊有人loop過

回帶做咩

自己on 9,唔怪得人
應該俾＄前問清楚
不過又諗唔到d 女面皮可以咁撚厚

Funson reported

去親日本旅行都緊有個人會傷心

Agger

好多真心

假膠post當新聞報
然後有班人回帶post當新聞睇

我係咪真心左，呢篇潮文都已經好撚多年啦wo

真人真事我相信係

幾撚多年呀我上年先出食撚屎啦

條女同個alan面皮都好厚

個男主嘅娘娘都唔知轉咗幾多個啦

係 好失望

印象中呢篇報導嘅好耐之前已經睇過個post
之後回帶畀人當新聞post

安慰樓主

當年好似追過呢個post

三人總共射左幾次？

個post咪我2015出
對話都作埋

Alan狗黎

係

我唔會信你

叫得ALAN都係仆街咸家產

As you like

同叫dainel一樣

呢篇１９文都上到新聞 sosad

痴撚線

😱

其實唔係文黎 係成個post

你作多幾篇gay post比d妓者抄啦

唔係呱... 個男伴又接受到

比左兩萬蚊都唔可以屌

聽講有還番一萬

又loop